東方昇3個女fans邊個最正？

右2

文青Yuffie

甜美Jessica

野性Bella

gay lm

除左口罩咩樣先

識揀

到底東方昇同女fans同制作組有幾癲笑到